好眼瞓但係又唔想瞓

傾下計可以嗎？

好想早啲訓但唔眼訓

可以啊

訓醒要翻工

訓啦
聽朝仲要返工呀